{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48140&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주줄리에타"
    },
    "text": "プールビラ客室とキッズルーム客室を保有している宿で、慣性ソルバッ海辺は車で約9分の距離にあり、慶州文武大王陵は車で約25分、吐含山自然休養林は車で約46分の距離に位置しています。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策が実施され、駐車も可能です。 ペンションの送迎サービスも提供し、北蔚山駅から送迎可能な時間は4時30分です。 プール号とプール2号客室はプール利用が可能で、ぬるま湯が無料で提供されます。 駐車場、共用シャワールーム、カード決済端末、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、応急処置キットが用意されています。 任天堂Wiiや思い出のパックゲーム機もレンタルできますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 売店は有料で運営されており、時間は5:00から22:00までです。 団地内の共同室内プールも開場し、季節によって営業時間が変動する場合があり、水着を着て利用しなければなりません。 屋外プールは2023年に営業終了し、バーベキュー施設はセット当たり20,000ウォンでご利用いただけます。 団地内の客室テラスや客室キッチンでもバーベキューを楽しめます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 プールの営業時間は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿では禁煙政策がありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "北蔚山駅からの送迎サービスは何時から利用できますか？",
            "answer": "北蔚山駅からの送迎サービスは4時30分から利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール客室でプールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、プール客室ではプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は5:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "共同室内プールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "共同室内プールの営業時間は季節によって変動する場合があります。水着を着用して利用してください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは2023年に営業終了します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金はセット当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 350
    }
}